[蘇B躝未呀？] 曼聯終極FF轉會暨吹水區 [728]

個bot好癲

Bot狗勁撚到

Bot

肥普stand by plz

死Bot狗

即場都bot到

一月唔買返5個都唔洗諗

Bot9

又中

希望聽朝起身見到既第一單新聞係終於炒人

唔好cup 換sob

越隻腳板

真係offside

廢到

屌 bot狗

果然名不虛傳，又搶一個po

攬到降班都唔會炒架啦

屌你老味bot9

Bot狗六連 我屌你老母開撚哂佢啦

大局為重

唔想比daddy炒456

未咁快啦 起碼放工先見到

早D比啦屌 垃圾P

頭先黑嗰球全世界停撚晒做乜鳩

係789先岩

季中回收山狗 細緊啦屌
呢兩個點都有正選啦

James

痴線
就算傳到入去都
完全冇人入禁區

唔係你話搶咩

P15仲要控兩腳，食屎啦

山狗不了
屎波返嚟打中場仲好過P

個個拎波都要諗2秒先交

幾時先推番廢凸打攻中
t仔打防中真係廢過廢p？

禁區入面得mata
件9號仔呢

快手炒啦

Bot9開親都輸

佢開bot 點夠佢嚟

DLLM, 可唔可以唔好再上腳
次次都等人地企好哂先諗點傳

Levitt >>>>>>>>>>>>>>p

bot

最衰對完熱狗先對鏝唔係輸番10球俾哥狗先炒

冇人用 借鳩哂d人走 so9 自己攞黎

客勝終於變左低水

去晒左邊

曼唔配有James

真

無左史摩寧carry既後防
笑撚死人 ddg靠史摩寧咋

今場馬仔多咗墮後
唔知係咪So9戰術

廢p仲未食牌

山狗重傷

今日awb好主動

P除咗茅仲有咩用

有D 想能量王紅牌算

唉之前反錯 sor9

ddg靠佢跌左金手套

ddg吹大左係真
但吹到史波寧carry就多左

仲要下下送高波入去

慶祝降班 爽

痴撚線 英冠都未夠班啦p仔
屌係曼場場正選

p狗又係得個茅字

呀癲

P15廢撚到

感覺會比mcginn收皮

P場場送球半比人

P仔走啦

望一望個後備名單
就估到又係60分鐘入lin
80分鐘再放greenwood入黎博下

諗到都知冇希望

出 P 狗真係 10 個打 12 個

仲可以出邊個

已經唔望贏波, 入波甚至係做到一個攻勢已經變成一件好奢侈嘅事

快啲入多幾球啦

史狗擦存在感姐

廢p又失位

用p打正選不如求其場邊拎個保安出黎啦 都係用黎打人啫

Garner
起碼真係防中先

浪費咗佢

打前場最多叫做唔見咗佢
打中場真係對面打多個咁

卡神有無教練牌？

拎個黑警出黎仲撚勁

連輸熱鏝 有機落降班區

出杜恩斯比好過

garner比人撞撚死 同埋唔夠班
用t仔試下好過

ddos

能量王真係廢撚到

又ddos

斬比邊撚個呀你老母

P
傳比龍門

用網頁版唔多覺

呢兩日好換領隊啦

要重建首先清晒班力架，簽多啲白人。

如果繼續出今日個陣真係有可能

都唔知睇緊咩

隻龜

半場唔換P 熄機

成日話比時間蘇b
又拎pep同高普黎比
喂人地個2年唔係on99咁浪費架
人地係用2年時間build up自己個一套陣容
將自己個戰術一步一步帶入黎
再做大清洗 大收購

事實上蘇b係乜9戰術大家心照
場場係咁兄弟爬山 亂柒咁用人 又唔買人
真係名宿大撚曬咩
教撚到卡城包尾降班你估流架咩

講到人地d成績冇啦啦石頭爆出黎咁

炒so9 la diu

同一年見證利狗拎英超加曼聯降班

到底炒未
1億都要搵肥普啦

捱夜1睇西波
一球似樣啲攻1勢都無

清高薪先

炒唔炒都456架啦
邊換得切人

同龍格保一樣無

肥普啦

又鳩推 推入兩個人中間

福真係On9㗎喎

P今季有10腳好波

成日傳失波

柒福

拉舒個腦真係袋屎 咁樣想兩個中間爆入去

又100m

so9 走之餘唔該帶埋木狗走

刮出中間喇大佬

其實福狗玩緊啲咩

又明叔 不了

又有得睇heaton倒戈上晒身

我等緊so b 換廢lin出嚟，咁我就可以早d訓

換領隊可能有蜜月期士氣波睇
輸少幾球當贏

肥普ready未

應該係講有邊個唔洗清

隻龜收皮未呀
比波亂咁比

1-1 福頭

嘩入頭槌

福狗啱啱係想做咩

屌你福

又救番

柒頭福

半場
福 馬 木 占
廢凸
t仔
威 龜 lin awb

唔係嘅話 sob躝算啦

Ford dllm

屌

唔洗LU

福狗

岩岩個下想屌死佢 下一下又入左

又入

條仆街死好命 福狗

究竟踢乜鳩
咁鍾意後場搓，又唔見係前面搓

p果然要係斬波先有貢獻

隻龜真係弱智

P+福

一係半場
一係60分鐘

又畀傻西福傻人有傻福

死淨斬波

p真係得番傳中

-6 7 福

又續命

咁又俾9推福入到

條友係咪國際賽屈人機就以為自己球王啊

屌又燈

幫名叔續命

p福又收大家皮

都差d炒

諗住咁樣沖入去, 福係咪on9架?

差D離門幾碼中柱唔入

P仔終於有球好波

奇蹟

比我地屌足半場果兩個 反而炮製左個入波

唔係又吊住條命呀

佢真係以為自己係新c7

P助攻
又燈到

公平啲講佢斬啲波係幾靚

Rash Header

又真係出得幾靚

淨係識傳中 放去踢邊啦屌老味

出嘅作用係防守黑洞 turnover 犯規同斬波

入波照屌

終於有次角球攻勢係入

c7都唔會咁

佢助攻幾多球 後防都輸番晒啦

我哋燈到

靚呀

屌 又唔炒得住

咁撚慢

福呢條友而家易既唔撚入
跟伊巴兩年就係學呢樣?

P又傳得幾靚喎

P呢球成個kdb 咁

攻中出身，最多都係打下右邊
係唔知幾時開始打防中

P仔係破產版咸爺

繼續放大位俾人射

佢以為踢緊中超

又屌住命

嘩屌穿晒

又幾撚靚喎

斬得靚

P福做多咗

兩個戰犯炮製入波

1000腳先有1腳

維拉爭氣小小啦

福真心唔掂

空晒半單刀處理成咁
門前空晒爭啲頂中柱彈出

追和完條後防爆到7彩
鐘意踢落後波?

入左波, so狗先黎扮緊張

寧願輸 屌

摩三季開始
對般尼turnover一直到依家

左閘 雙中場 正前
1月唔該

熱血心態足球

人地下下射角

啱啱嗰下唔傳俾馬仔 轉個頭就入波

右翼

咁又唔洗輸

agger

話就話以前伊巴carry
但係當時佢又係易入嘅唔入
罰球省人牆
單刀慢到俾人追返
個個都係叫佢廢老

過到呢場 對摩狗你估會過到咩

證明連登仔燈力十足

呢球鳩推睇到屌出聲
但鳩咗成埸又俾佢執到球

80m中堅好撚垃圾
又比曼城呃撚左

又話佢讀書好撚勁
點解啲場上智力好似咁低

半場前都要禁鐘仔

haaland
rice bruno
左閘有咩人選 chilwell一定買唔到

領隊+23個
12月唔該

Awb同麥佳好似已經柒化

百屌成材

山狗已經呃左次

波圖個隻teller

Ddg呢幾場開始in form

要輸幾多場先肯換領隊
雖然咪一9樣

P係傳得好嘅 要讚
不過其他方面都係好垃圾
福爭啲頂失

點解用左咁撚多錢 最後得返嚟係個個位都要買人

Tellas?

強如牙朗 美欺都唔會咁推

麥龜同左閘企埋一齊

最有機會飯
Bruno岩岩續左 貴到仆街

山狗
fred
麥龜
全部曼城讓

劣質版波追人

麥佳都不嬲唔係好
awb就真係愈踢愈差

好彩係同Mkhi一換一

屌係 auto correct

計OG
唔計福狗

Telles==

fred p同鄉

呢度加埋要唔要三億

P 想返去沖涼？

巴哥/大聖先可能推得過

alex telles

rice一定要買

因為買番黎個啲走曬
未走嘅都等緊走

Firpo都冇撚埋

前場Freestyle到不似隊形

但佢感染力真係一流
抗逆力都一流次次大賽落後都要佢挺身而出

買人眼光問題

麥龜得個頭勁
awb仲踢得辛苦過係水晶宮個陣

冇得益

邊個係波追人？

awb點越踢越差法

rice應該坐底5千萬
haaland三千掛
bruno就天價

龜成日以為自己腳下功夫好 根本只係中等水平 成日妹波
又唔係長傳好

on9
球證唔識吹

係
唔似而家咁群龍無首
場場都chur盡晒
先搞到大傷
仲要唔收人工

去卡數執埋孖仔中場 個大佬啦 用住先

費托？

仲有阿fred
不過依家又正常翻

究竟係邊個on9決左買龜

聯賽杯決賽carry

仲有呃左費特
救撚命 比人撚左幾次

暑假買埋bruno可能會好d
木狗：不了

Aouar有無得諗

打到嘔

俾返牙mike我

夏蘭歐聯入咁撚多球 仲要全歐洲矚目 3000買到佢黎踢霸氣杯

佢係李城成日帶波上前
而家都係

我曼呢幾年冇大台 兄弟爬山戰術 福連P白連呢d幾廢都不割蓆

回購迪比都可以

80 60 70就差唔多

用咁多錢都冇勁到 不如去巴甲 英冠次級聯賽執平貨好過

不啦

唔好話
下場猁搞掂左佢個隊
真係落黎踢歐霸

廢特越踢越上力都有得屌
重要廢特黎左咁耐都未比佢打過最擅長個個位
一黎到就防中 係近排先打番前啲

望就望佢哋下場贏利
如果salzburg第三都係霸氣杯姐

真係好撚廢隊波
浪費哂前場雙馬
搵個有技術, 造吓波嘅都冇

教練換唔換唔係重點
但班球員可唔可以換晒佢

割左山狗 lkk同史波

fred算進步緊
係p拖累番佢

十卜去巴甲買
話就話我地用親南美人都好柒
但其實我地係用咩野人都係會柒化

如果龜帶波
一定要搵個防中cover
唔係好易失波

100 100 120

兩條仆街唔走位
個15號又on99
點撚樣踢

靴

點都割一代先 都未到屎波

唔係話binc
不過今日晏就話半場搞掂Av可以換羊出黎玩下果位Ching知道我地隊波有幾廢未

當龍門og

Hehe 爆 走左
妹 matic冇得踢

得fred係正常翻d

真心想降班算
唔想再捧呢隊垃圾
個個星期都浪費兩個鐘

完全唔同風格喎 Ching
福係靠副偈但冇腦 同恩沙基有腦有無球跑動差好遠

然後一個中場都唔補番

Rice

真 一代連下游隊都踢唔到 去英冠算喇

睇呢隊波真係好撚on9

全場最廢果2件一個助攻一個入波 dllm

佢咁撚慢帶乜春波，防守都未做好

次次睇親都要屌
好攰

呢3隻都過億就攬住過世

咪劣質版囉 乜都冇 但個波就係追住佢

白lin 入波定助攻？

個個周末行完街想睇場波放鬆下都唔得

如果捧阿既咪跳樓自殺

計對家own goal
冇助攻同入球

依幾場唔係廢特 曼聯啲反擊都冇人交到波比跑狗追
咁都有得屌

邊隊肯俾佢嘅人工

我曼供養佢咁耐仲有新約

一定失分 攻守都無料到

mctom都有進步

福真係靠福氣
好撚柒有運

所以咪劣質版
恩沙基攝到靚位，所以波追人
福頭成場on99都有波飛去佢到比佢入

反正買出名少少 我曼做硬水魚 淘寶好過

全隊最廢=廢p馬達

明知西波都要埸埸睇

要買喇 衰到要用P踢中場中

買返黎同預期都仲係有出入囉只可以話
會Expect曼城買既人好好腳法
但佢就同我諗既差左一節

傳過恆大talisca
最後不了了之

我重期待緊廢特打攻中
條友近排啲killer pass開始上力

R10垃圾到空曬頭搥都中內柱 中Heston 後背 變烏龍

rice mctom
普巴(如果留隊)
其實幾好

當你用3億買到佢地
佢地黎到又會一齊劣化
唔降班都破產

唉 咁都續到約 痴撚線
唔知佢有咩野運
最撚痴線係咁都可以痴去世界杯

現實

Fred/P , mctom
Lin

唔會破產
木自然會接多幾個廣告贊助翻黎

中超佢屈晒 咁舒服又高人工 會唔會去我曼隊閪波

佢都無令我地失望
季軍戰重演足總杯決賽鏟9世三

淨係計上半場我哋已經10個foul

曼聯由高層至領隊至球員都係垃圾

人地買佢係打攻中
有突圍 有killer pass
點知黎到曼聯打防中 淨守 做跑狗

mctom擺明2線料
仲係費sir教就可以變費查
so9就算數啦

haaland應該唔會三千萬咁平 歐聯入咁多波應該起碼5000萬 起跳
Burno就啱啱續約 1億解約

咁唔爭在喇

haaland同rice都坐底5千
我曼嘅錢真係好坤

得返球迷仲係最高質

曼聯買人坐底+30

應該買黎頂D Silva 我地用黎做防中

睇下迷邊個

迷連都係垃圾

英人再貴d
龜都8千
莫講話辛祖maddison
rice會幾多

凱晴

馬達唔廢喇

凱晴唔係

好老實放左普巴 補番個防中
廢特 mctom
新防中
都已經有睇頭好多

daddy：買fred係因為知道隊波唔會再買中場

波大唔係大哂

一上任就剋到曼聯兩場失分

不如叫車狗讓巴克利加飲水比我地

咪一鳩樣

叫佢unfollow啦

重槌rice就可以

波底咁差 點做d silva...

飲水係般尼

On loan姐

好似最近俾人打？

Sob 陣形變化少 442唔敢打
成日落後入波 又打番443失波

換翻bruno sms rice啦起碼

我哋青訓黎

條友防守得勤力
反而進攻勁 但曼聯就放佢打三中場最後個個
做乜鳩

唔係頂費甸咩

講真買幾多勁人都冇用
教練垃圾都一樣
你睇下so9教到d人跑都唔肯跑
疊瓦走位全部唔識做
前鋒唔識走前柱搶點 係禁區外等波
後防點柒點爆炸唔講了

英人+20
曼聯買+20
rice起碼 70

heaton都係
倒戈從不失禮

乜湯其實要3-4年先可以上正選
依家無中場， 對佢黎講太快

福 大戰先會識走前柱

唔知佢有冇睇緊波

又劏
我曼善堂黎

去中下游搵d硬淨跑得就算啦

幾個中場都唔係純防中出身
係啲人以為可以打

而家嘅馬達係廢物黎

買十個八個james算啦

今日燈到未上身

Heaton owngoal
但計福助攻

呢條撚屌只能等完約
係算佢有自知之明拒絕會方幫佢搞紀念賽

V92

其實係勊到跑唔郁
大佬場場都落後谷
谷足90分鐘

係就快

Rashford 7g5a

支持去次級聯賽or 中下遊執平貨 咪撚再買英人

咪教頭有問題囉場場都要做架依d
真係比d球員兄弟爬山freestyle

佢搞嘅話我會睇
話晒都已經係元老

Mata應該要Keep住跟住個波走幫手造波
馬仔如果再係冇波到
要再走出啲做個偽9號
佢掂唔到波根本冇威脅

然後記招繼續攬繼續撐

佢不嬲係打逗後中場，曼城想買都係因為佢頂到費甸個位
佢suppose係打轉守為攻個個，但技術 身位 都令到佢一俾人high press就好易甩波

福打10號位？

馬又企係度

咁又唔係既
當大家好黎好去

沒留意

依場冇得講啦
上場全u23
一星期一場 職業球員80min氣基本啦

個數據好靚

其實係自由人
鍾意就回後搏腳
鍾意就落底
鍾意就攝前柱

射失幾多球先有7g

即係冇定位

佢把握力好少少 唔止

球霸
成日call波又冇料

P真係廢
防守右路永遠A29對2/3個
反而Mata會跑返嚟幫手

次次見ddg啲低飛清波就好撚驚

上連登吹水仲有意思過睇場波

點解會開始吹fred 進攻好勁?

屌 角球
麥龜每次都犯規

還我史波

呀fred又右腳照射

上半場占士仲差過福啦
福是原罪

AWB off有排練

依球Mata控得太痴腳
唔係自己左腳射咗

都市傳說
80m角球好勁

Mata care唔起成隊波
但攻中位佢明顯已經最好

曼聯啲人遠射真係好廢，全部都飛機龍都唔中

隊波廢唯有吹吓水

又想一扭四

James係隱形
福2球撻Q然後唔知幾多球鳩推

手？

可以點換

馬今場隱形

人地強項係組織 遠射 殺出重圍
但係曼聯用佢係淨守唔攻
之前用波係普>matic>Fred
今季係普>mctom>Fred
係近排普巴失蹤 mctom主守 佢先多機會參與進攻
將佢個缺點無限放大 優點就隱藏

福狗重係下下人堆想爆入去

P 真係鳩
咁樣失波

真 佢都盡力 控傳都好正路
仲要做埋搶點走位嘅角色

P係咁送波

Lindelof 咁樣俾佢

讀書勁 用哂啲智力？？？

屌 換走p未

冇波到

唔知踢左個波去邊跟住尷尬笑
見到人堆又同lin 一鳩樣忍唔住沖入去

交比awb咪得係要自己黎

P呢條柒碌

FRED

P, 又話巴西人好扭得?

球波計咗heaton og

關鳩事咩 自己帶帶下甩鳩咗

馬真係懶到閪

正解 有足夠時間比佢甩波啦

而家自由足球踢緊442？？

嘩fred咁能致命

愛將lin跑步

馬仔

馬 CLS

有冇

Mata d決定真係正路好多

So9 : 咁正常 第一個換你走

真killer pass 開始上力

仲有綠木完

又唔吹

咪吹奏啦

馬仔freestyle

比mata做波好過9猜

Mata差d 好想佢入波

60分鐘 lin換mata

喊出黎

佢癈咗好多

似係12碼

對面啲人搞乜

真係用腦踢波係唔同d

條中場點砌都輸,
綠木換p玩鳩斬跑狗算啦

綠木lin撚羊 跟住臨尾撚羊失位失多粒

以前都有嘗試依類交波
但成日交失姐

老喇

得lin熱緊身

快架啦

好驚連迪，成日失波因為佢

如果係咁，巴打你地加油，我去訓先

無啦
曼聯同阿狗一齊沒落了

嚴隊波唔夠freestyle

反應慢左好多 以前呢d第一腳唔洗控就射埋

阿狗搵龍格保=我曼蘇蛇

已經3字頭
重有腦做波就夠

james onetwo差d

仲想one two

最黃金既時間坐左係bench..

發吓夢先

出番梳啦唔該
BWill咁都正選

,能量王dllm

我p又害人

玩鳩Williams

雖然話新仔...無理由咁都接唔到掛

梳打哈薩克野都打唔掂

肥梳上場對astana都好撚閪下

其實佢都唔算差

身體真係呃唔到人

但個腦真係呃唔到希望d人走多d位
唔好辛苦我馬達叔叔啦

最黃金嘅時間比左轟啦
坐係bench

grealish放生

死好運

差啲輸

咁都唔洗失

差啲死

11/12定12/13最佳球員
13/14 坐板凳

咁都唔入

又贏唔到

awb

差啲

差d

foallll

白lin

白lin!!!!!!!

左閘慌失失 係時候要收一收

嘩白lin

Fred 真係好左

最黃金年代比摩狗玩殘
本身同D Silva 同lvl

續命

居然白Lin

2-1連迪路夫

咁樣唔輸畀白lin入返

白lin...

白lin頂得咁靚

Goal

蘇蛇又續命

星期四daddy 456

牙冰

邊個俾人屌得最多就入

咪比曬轟
黎曼個陣都比人雪到硬曬

岩岩個球fred係有vision既 但技術差

又續多一場命

今次到對面放生, 轉頭輸返

楊長老

Fred>>>普巴

cls

好撚付碌

又幫sob續命

靚頂

So sir 輕鬆又贏

西波又贏

你地咁快

-6到

留返畀daddy先送sob一程

係步A米後塵

一陣劇本比人追番

屌你
我曼居然因為角球入2球

唔好贏啦好嗎我要肥普呀

燒味聯

點搞能量王助攻
福白lin齊入波
連登仔情何以堪

上第五！！！上第五！！！！

冰人，牙冰勁能到

好波不如好運

屌 rashford P 白lin

場波未完架

-6足球

咪燈

grealish放生
wesley助攻

輪流幫蘇蛇續命

萬屌成材
第幾次入波？

唔傳中, 唔通靠組織咩

頭先嗰球俾對面入到嘅話
白lin應該係戰犯

越左呀？

即刻輸返

諗起費查入車仔個球

2:2

屌
冇越

摩蛇
爆炸頭

mings無越位
2-2

冇越

williams

用晒一年quota

又死好運

2-2

今場每個入波都係死角

都話場波未完架啦

垃圾曼

williams散步

包撚曬

Williams on9

咁撚快追番

話都冇咁快

垃圾！

笑

秒燈

漫步

咁快俾人追返

我睇緊乜撚嘢呀

No offside wor

垃圾曼想笑死人咩

可以買定對家NG
實比人逼和

垃9圾

好撚野

sub me la
開始慌失失

-6唔夠1分鐘 即刻失波

屌輸鳩埋佢啦

準備2:3

有白lin飛頂唔撚使龜啦

咩防守黎

awh想表演

係咪收咗錢㗎

快到

上場劇本

防守好左

出lin未

肥普黎未

笑撚死

輸埋佢啦屌

曼聯永遠都無令人失望
係令人失望方面

突咁多個出黎
入得咁辛苦咁快就比人追番

係lin定綠木熱完身？

隻威廉斯成場被人禁住屌都可以冇反應唔換人， 蘇b 都係想拎錢走人

贏波又驚比人追和 和波又驚輸
都係輸波好

Williams 仲學人舉手

屌你老母靠依d冇腦青訓
死得啦

華迪快撚到呢

名宿光環
重用青訓

短時間唔會 佢嚟要賠1250萬鎊

p左腳勁ban

我曼比夠2500萬佢黎

要俾啦

Ddg呢排好無奈

其實點解可以一個人包晒越位位 真係好撚犀利

我曼比啦 個少少錢

到幾時？

條後防廢撚到 食屎啦屌你老母

屌你老母Mings幾時死

蘇蛇同卡叔睇緊咩
三部野

williams今埸真係唔惦

踩伊巴個頭

用新仔就係咁, 撚羊又話老, 肥梳又話唔掂
仲可以點

jobsdb

懷念ibra

fm touch2020

AV畀啲力全取三分喇

睇頭先果球點解輸得咁撚柒

翻莫迪

華dee又入波了
30+年年入10幾20球真係好撚勁

成日輸埋啲越位波
有冇練過啲防守架
屌你老母

呢對波真係好撚閪。

P 仔 同威廉 馬達一齊換啦

所以人腳上真係好撚大問題

williams度步之後仲舉手

greenwood lin young

換人未？

成日輸即係冇囉屌

周中豬埋會點?

前鋒教波係咁上下
頂尖教頭十之有九係中後場出身

D人講到唔用新仔 就有人用咁

邊有咁早留返2個90先換

豬曬成個十二月再講

一切如常 繼續閪

上次麥龜今次到佢
屌

呢個月仲有8場要打

SAF: Am I a joke to you?

真係好意思

十之有十？

輸鳩埋佢喇屌

佢以為冇var

輸經驗依啲學費要俾吓嘅
不過表現都係普通

費sir就係人中之龍了

成日球證未吹就掛住舉手，都唔盡力撲一撲守埋佢

攬炒

屌lin準備入

換廢lin了

仆街
Lin

lin換馬達

Lin

換lin

Lin來了

換廢lin

老實講 馬達真係冇撚用

williams今場撞晒牆
傳波 走位都7咗好幾次

0.012又黎啦

各位早抖

不如搵lin踢防中啦

12月了

咁貴買麥佳亞又係廢

expect佢絕殺？

連爆發月

最廢之人已在陣中

lin1g1a啦

而家d 波去到馬達到一定拖慢哂

換廢連都唔換綠木

你老母臭閪 場場都係70分鐘換廢lin
我都識教喇

Lin 隊長入來唔洗睇了訓先

我記得v92開頭搵lin踢翼衛

咁樣受壓法 中場冇保護 VVD都死啦

On99換福頭好過

訓得

係 所以佢真係冇撚用

屌真係lin

Agger
都係鳩跑姐

晚安咁多位

最強wb我只認左羊右華

出杜安踢防中換走p啦
中場比人魚肉

真係LIN>MATA

冇咗麥湯呢幾場失咗幾撚多波

點解唔出綠木

Lin
各位早抖

麥湯好好多

都無其他人選啦

屌你so9乜柒都係換lin

屌又換連狗

換lin

大家當睇15分鐘攪笑足球輕鬆下

拿~~~你應出我撚羊

我哋下場再見

都係個句 一日唔整頓管理層 換邊個教頭都係死

9跑
都係會控甩
lin好氣好力用黎逼搶

月頭so9贏緊2球都唔換人
整傷埋mctom 自己攞嚟

原來今日成條bench都係英人

然而呢到繼續日日屌sob

v92：羊>迪馬利亞

Lin好似肥咗好多咁

明明換人應該係換個有可能改變賽果嘅人
下下換廢lin係人都知冇撚用

白lin 岩岩嬲到

華dee d搶點真係好撚好j

12月既LIN 會唔會勁D

蘇蛇只會位換位
福馬唔換住

P仔想射定想傳呀 諗好未

幫對方改變賽果計唔計？

小禁區冇人。。。

個bench根本冇人可以揀
唔好對綠木太大期望

傳中 中間永遠無人

Kol黎
都唔洗踢波嘅

屌你 無人

可唔可以柒住贏

下下都係換lin
真心cls

華dee 勁到

晚安各位

出greenwood 就有人搶點

屌拿星 兩個0.012無一個衝入去

James：屌你老母 成班廢 你地係大佬先唔出聲咋

屌馬踢出界

咁都搞唔掂

咩事

？

Wtf

兩個st 都係d 等波到嘅人，唔會zip 位

fred到
馬仲自己cup

唔知踢緊乜撚野

挑出界

On9

shaw

送畀你都可以炒飛機

攝位應該係綠木最勁
好多時james送個波出黎都冇人攝

條友好撚On9 係咁護住個波

換件肥佬入黎

篤出界

換shaw 有咩用

allin 做5弟

咁都唔入死撚左佢啦

阿Fred killer pass係咪依d

馬又禮讓踢出界

On撚9馬仔噤近都唔撚入

Greenwood la diu

2碼飛機

你不如捐錢比我啦

法國人真係好有禮貌

咁dum本

不如捐比星火

同chong 一樣On9

死肥閪一入黎就Foul

出埋greenwood啦屌

前面全部都失分 我地對住升班馬都搶唔到分

贏錢拎一半買物質

屌你老母咁都飛機

如果主場對亞視贏唔到
我諗唔到咩原因蘇狗可以唔躝
根本都未夠班教英超

炒得so9未

馬

屌 on9

每次贏都有捐

Shaw dllm

成班垃圾

成班都好撚低球商

Lin 作用又係負責D 冇意義橫傳

我寧願你換羊入黎
起碼斬下波

馬仔挑低啲應該救到

個球評都話 harder than put it into the net

不嬲唔夠

咁賭輸死你呀CHING

兩碼挑到飛機都幾撚難

木仔仲話阻止咗daddy 賣佢

炒咗佢唔搞好個board都係治標唔治本

你老母 踢乜㭍

馬狗

賣埋佢我地踢條柒呀

shaw肥撚到

換shaw做乜9呀

唉 訓啦都係

屌馬又控失

正確換人
greenwood

一換一做咩 點降唔可以兩個都係度

講真馬已經最靠得住
冇佢真係唔知點進攻

換綠木

So sir 咁換幫唔落喎

賣左係咪會買番個好過佢架先
蜀中無大將 福馬作先鋒

綠木救唔救到世

依家又踢緊乜柒

點解換走martial

成日都咁遲換

Rubbish

換馬唔換福

馬仔掩晒面

fred個頭鎚...

啱啱出冊 dalot喺邊？

有冇食飯呀 冇力

換走垃圾p all in la on9 so9

買返個好講就易喇

冇佢我哋可以直落英甲

其實 撐你做領隊既原因純粹係因為尊敬你
都叫做做左你十五年FANS
但你咁樣換人法真係撐你唔撚落

養傷
對紐卡素勇戰受傷

馬仔今場發夢咁

馬廢囉

醫院

主場av都贏唔到

成班騰哂雞咁搶波

如果換p, fred 中場應該完全拎唔到波
換走馬都好既, 比d 緊張感佢, 踢得差就有人上你個位

而家咩事隔嚟場一個普通攻勢都要播埋出嚟又唔係入波

唔好輸埋

護級大戰

換走佢嗰下佢um面好似好眼瞓咁

肯買人地都唔肯黎

講真真係換教練啦

我曼首循環對三支升班馬都不敗
So蛇又贏

篤走個波個下應該未訓醒

咁嘅中場 費Sir出山都死啦

瘋狂落底刷角 博頭鎚入算啦 玩9斬戰術

廢囉戇鳩

屌你搞到好似11/12年最後一場咁

你當藍天聰明死㗎？

所有推進都係靠james硬食

lin失左蹤

馬應該撞到頭暈暈地

對av都咁, 對熱狗要輸幾多球

屌 p

下好正常啦今場福踢得好過馬啦，雖然福都係屎

lin今日算係咁

P仔都係去英冠

我地專殺強隊

皮利拉廢到弱智，邊個教都死

藍天好話唔好聽都係金童

其實陣營差係so9自己造成

45678+daddy鏟草

龜又犯規

daddy報恩456唔該🙏🏻

係咪今季第一次角球係麥龜直接攻門

Matic仲好啦

正想問

龜次次都撳人

要攻點解重位換位

daddy咁奸
可能幫so9吊命

其實5弟同17弟只係相差6分

下場比熱456

肥仔梳好撚肥

james真係博命到

麥佳亞做親隊長都西

大勝再鏟草啦

同利相差20分

上季比人射到冇得撈
今季射到so9冇得撈

護級勇奪一分

唔係好話 直情係唔好聽
咁多年黎咁多個金童有幾多個真係有料

重現當年國米舉起手指跑

人地操練都早退 點用

全隊最搏係次次爆人都硬食犯規

你想做17弟？

笑燃死

老老柒柒摩佬實憎撚到曼仆街

James 次次傳中 中間都係無人

你班友攝快d啦 傳中又冇人

傻閪麥龜有邊次角球頂贏唔係foul?

占屎都唔望中間有冇人先斬

14場贏4定5場
炒未

冇戰術就係冇戰術
比你教幾耐都係冇戰術 快撚D炒啦

朗隊

shaw嘅工作係犯規

Shaw 出黎嘅作用就係食牌

包皮

你見winger落底就自屈跟住入攝啦

次次都係
有時㩒都頂唔贏

唔撚炒我諗完季贏10場都無

前五已定

絕殺唔該

正想講
屌你老母仲要10球有8球靚完全冇人攝

曼阿兩兄弟

都話12月贏到3場以後唔屌So9

咁鍾意企係defender後面接應傳中

So9自己辭職啦

突破落地斬
永遠一個攝前嘅人都無

trashford好少入攝

阿士東維拉痛失2分

呢排做乜鳩
命運共同體咁嘅

個個唔撚識走位攝前

咁高難度
1場都難啦

肥普 愛蛇都無得撈
蘇蛇知難而退啦

D人唔入攝球球d路線都好靚。

唔係少
佢係唔撚識攝

只會對利個陣攝

龜其實係一個笑話
曼做超級大水魚

以前初初出黎果時好多
愈踢愈屎

班友都唔帶腦踢波既
隻隻翼都有個習慣斬去某個位
但入攝既永遠都鳩插(甚至唔插)

大家都2:2

大舊衰跳唔起

求其揾隊絕殺左佢喇屌

跟錯大佬0.012

真係好on9 人地轟林伯幾醒 用英人都係加兩到三個落去 加埋d地樁一齊打 幾勁 我地

dllm福

隊長

歐霸都係輸2：1

難兄難弟

到底係水魚定蘇蛇唔識用

又角球

錯 係大戰先攝

咪撚笑
好多人話曼防守勁左

本身車條中場都唔差啦

james已經不斷創造機會
禁區就無人

咁就齊齊換教練啦

得james carry 進攻

李城係囉

輸咗佢去啦

李城Cup埋勁撚到

互換

愛蛇都已經炒左
幾時到我曼

跑得太快佢即ban 跟唔到

曾經好過
呢幾場打回原型

福咁樣射

last chance

福頭踢波個格成個老屎忽咁

今日3個換人都係垃撚圾

最後罰球機會

麥龜隊長絕殺

又失分

av痛失兩分

妖啦星，廢到

曼阿一家親

真係好撚廢

我愛李城

James和隊友2:2維拉

降班啦成隊垃圾

我絕對有理由懷疑成隊波收咗錢要和

蘇斯克查不如躝啦

痛失2000

點解華舒褔可以踢足

垃圾曼笑死

牙蘇

廢
垃圾p 冇撚用

屌你老母垃圾曼

痴撚線 和緊換走馬仔

李城踢歐連了

唔買中鋒抵撚死

Pereira 90mins

福頭成場on99咁又可以踢足全場

重播James撞落wesley個下

蘇b 走先定林鄭先

上一次嬴係11月10號

車呢輪都輸波
不過我曼
周中唔撚睇 on9

條友踢到腳軟喇

不如問下木同so c 點解仲可以係曼😂

垃圾曼
講出嚟都驚笑死人

李城cup 我地？

個個咁高人工同轉會費你估真係賣多幾件波衫就喺番到咩

ihenacho幾耐無踢過波..

好明顯會蘇B先

James 用生命踢波
成日比人foul 咗 好位就停啦得咩益

之後可以準備2連敗了

好過冇
繼續追猁狗

絕殺

李城

不如估下馬高施華先定蘇蛇先

大家都係魔鬼賽程

羅渣土勁到

So9 lan la dllm

呢隊垃圾排中游真係好fair，冇戰術冇鬥心鳩踢
整走一個屎波，用80m買多個返嚟，呢隊野當笑話睇就啱

我地d熱血波去咗李城 可以轉睇李城

阻止猁既重任交比李城了

So9 根本就係將曼重建成中游球隊

1001

普巴呢

咪係 9號拉左 另外兩死左邊

So狗月中唔走人轉會李城

謝拉特欠羅渣士一個英超

好想喊